有冇人覺得Dunlop DZ102真係好好用

攞部Prius GT3飛完條tyre都唔夠一部慢行用ps4s tyre嘅車黏 真係遲啲揸到炒死左都唔知咩事

覺你老母個閪好用啲
屌你老味
今日唔出去仲開廢尻post
我屌你老味

一般，乾濕地ok ，乾地無RE003 禁咬地

究竟係咪揸得耐所以冇grip 明明仲有好多tred 都係一落雨就好似冇grip咁